唱得K了

好攰唔去了

唔好咁喇 一齊去咪得囉

好忙
留返啲時間好過

巴打有咩搞？

今晚去踢波

依家仲要溫書

中學？大學？

落緊雨喎 仲踢波